嚴正聲明 火燒藍絲係絕對正確做法

未知前因係咩
但講割席嘅人唔該你睇下
死咗幾多手足，幾多手足永久傷殘
區區燒一件仆街藍屍廢老你割席？
我屌你老母臭閪

唔割

睇唔到有人燒佢
佢自燃怪邊個

已經有人話太過份

不割蓆

推

條友行得走得喎 乜事都冇喎

唔割 完

D廢老食煙唔小心d 怪得邊個？
勇武唔係condom 不割

老閪都唔割
做法不完美但可接受

fucking幫同藍絲斬人又唔見班撚屌咁激動

唔割呀屌

我睇唔到 我唔信 我淨係睇tvb直播

tvb冇影到就係假

行為偽術啫

覺得過份既唔該望住佢講

咩叫核爆都唔割？

咪撚再比我睇到有人話係鬼做
死都唔割

求勇武唔好割我地

唔割, 我屌佢老母啦

好過份

傷得咁輕

割屁個廢老根本冇事

燒得好

得啦，唔使focus係呢件事上面

希望叔叔下次keep住個頭同條褲乾爽
否則一乾燥着火就唔係咁易除到

傷得太輕要well done

無可能割

殺人開始合理化

烈焰魔法
做得好

知就好，唔好放片上黎，害死手足，港共實會煲大佢

同意 推

我見唔到

睇唔到 唔知

我睇唔到
我唔認為係示威者做

唔單止係唔割 而且係全力支持

盲撐者等於有份殺人

Del post啦

唔割
除衫無事 完

仲有班撚屌咪再share同開post放片放link
冇人想知啊屌你老母

我睇到班藍屍圍住嘈之後著火
其他野我睇唔到
唔洗同我講
我唔信

唔覺有人割
只嫌唔夠猛火

有手足比人斬到腸都跌出嚟，你同我講割蓆？

點都唔割呀屌你老母

火水冇加料，燒唔到個人

核彈都唔割

不割

根本抵死

荃灣終身殘廢
大埔劏肚跌腸
將軍澳插穿肺

燒死都唔割啦

唔割
未熟既野接受唔到囉 又唔係魚生 煮熟D啦

不割席不分化

已經係最低代價

條撚樣仲識行識走 一d傷都無

你咁咪即係割蓆囉

不割 天氣乾燥

絕對支持

過份？益左佢啦
咬甩耳仔唔過份？
斬斷腳筋唔過份？
刀拮穿腸唔過份？

唔割席！

連登次次都又有人吹割蓆風，d阿蛇真係好撚忙wo

記唔記得藍屍之前惡行？咬耳 割肚 割頸 掟人落橋

嘩過份左喎....咁都仲行到，下次要改善下

殺一儆百 g持

你打殘佢 佢會害更多人

支持

唔讚成,不過唔割,呢D廢老以後驚就唔好出街

金石良言

過分就同割人肚果個講

from tg 麻煩傳出去，荃灣魔法廢老個位手足，有人影到你個樣，快啲返屋企攞passport 買機票即刻走

藍絲用的士車斷女手足對腳，佢地會唔會割？

純口角邊會浪費mp,99.9%係武裝藍屍

都係過左少少

無話割，但我睇到既係佢燥熱自燃

唔係割
但唔好咁做
除非出於自衞
否則唔值得為藍絲犧牲

你唔打殘佢

幫佢走佬先

on9 比藍絲燒個個手足黎架，睇清楚未架你班撚屌

條友未死得即係冇事啦

唔覺得有問題
因為係政府做成

吓 佢自己着火咋喎

有人燒廢老？睇唔到，我唔信。

屌今日天氣咁熱
無得咁瀨人嘅

支持前線一切決定

只係藍絲做既 42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足
香港人報仇唔係口號

佢自己嬲到on fire關人撚事

附近手足快啲掉哂啲衣物
剪髮染髮唔好再帶眼鏡

全港藍絲縮翻入老母個閪到

佢地斬人 用車撞人
乜都做晒
燒係合理

燒豬

下次到狗仔狗女

秋天乾燥

抵撚死

啱

岑子杰中鐵鎚

燒二野還息咋

信報女記者被斬

太古城夫婦被斬

議員被咬耳仔

天氣乾燥有咩大不了，藍絲咁驚就唔好出街，仲要同人嘈

藍絲斬人開車撞人

一時接受唔到姐
第一次睇都嚇一嚇 因為太突然
之後都不割蓆

唔覺有問題
你覺得有問題你問番比藍屍斬同咬甩耳既手足依家咩情況先

黃絲同藍絲分別就係一邊有人性一邊無人性

不過我屌你老母割你老母阿
講好核爆都唔割，燒一燒就話要割席，你同林奠有乜撚分別，我地手足又死人又永久傷殘，仲有二千幾個手足俾狗咬阿

利申就算手足殺死對家我都唔割

仲唔撚燒柒佢地就真係割喇
下次係警狗家人就最好

Cls 一向都係對方有攻擊性先私了 咩叫唔理前因後果？藍絲係仆街 但有冇諗過燒死人點算 如果人地嘈一兩句就燒人 真係同共產黨冇分別

見唔到有火

唔洗問啦，唔撚割呀，做野啦

割咩9 支持喇

千奇不要 再做

push

個廢佬咪又係生勾勾

核爆都唔割，區區火燒廢老割咩鳩

唔撚割

燒阿

唔割wo sor

電光火石

仲有的士同今朝鐵馬撞人群

樣衰就自燃了

咪係
班藍絲拎刀斬手足斬到啲腸出晒嚟又唔見你哋咁大反應

點解要割 明明做得好好

大快人心

條友都未死 又無終身殘廢

pushhh

不分割
黎明行動

滾油碌賓周都唔割

核彈都唔割唔係得個講字

唔割
手足上場已經有被殺被打既準備
藍屍都一樣

我同我呀哥 一致咁講
哇 好勁Wo
割咩 有咩好割

唔割但唔係絕對正確

同藍絲分別就係人性

想睇燒popo多d

好撚過份

燒唔死

完全支持
打人有後果
所有藍絲坐同一條船
邊個企圖謀殺其他人都要還

太過份！！！即割！都無燒死！！
下次燒死就唔割！

唔割 淨係見到有人自燃

手足比人斬到漏腸
咬甩耳仔
斬到入icu用呼吸機
依家一隻垃圾自燃都咁多野講
咩野叫不割蓆?

做得好好
但快啲走

義士英勇表現值得學習

咁你係咪打算全面打內戰先？
你要對付既係邊個呀？

痴撚線

個人好地地又會無lala燒著咁得意ge

呀叔熱氣上火

唔割！！核爆都唔割！！

預咗政府同藍屍會幫你focus

利申: 不割

麻煩傳出去，馬鞍山魔法廢老個位手足，有人影到你個樣，快啲返屋企攞passport 買機票即刻走

plz pm us
（from 老豆搵仔）

That's hot baby!

邊有燒？自己著火係度賴人

燒撚哂佢成家藍絲都絕對支持

你咁講我係唔會驚架

無攞命 過咩份
再者宜家係內戰時刻
佢有傷 但我地手足傷嘅仲多
就算佢死 我地損失嘅都唔少

我唔知wor

破窗

過份還過份，割蓆還割蓆
今時今日就算幾過份都唔割

驚就唔好出街囉

作為和理非，根本無資格去割勇武。

連講都無資格。

多謝勇武 Fight for Hong Kong

割

消完好似冇消過 下次努力

畀人斬完又殘廢又跌腸

唔該靜靜地贏得唔得？
揚開段片係想手足比人拉？

根本就冇穿冇爛咁濟

太過分la

食紅燒狗肉都唔叫我

Btw老閪都唔割

好多三毛帶緊風向
拉

殺一儆百 多謝手足
集氣為你求平安

自己出火姐

又係燒粟米咁橋，一早知你係粟一燒

畫面係唔好睇，但唔會割！

無人有資格割

不完美，可改善

手

Push

不割
話割都唔係同路人

我睇唔到，我唔知，我淨係見到無端端著火

唔割 仲要多謝手足！懲戒吓啲廢老藍絲就啱

屌佢熱氣著火關人撚事咩
但條片就唔該唔好再傳
核爆都唔割

呢個講得最好！到呢個時候仲做左膠？！
唔割啊 我地犧牲嘅人太多

唔係割呀，而係影到手足樣呀
靜靜地贏啦

升級請狗狗們飲酒會更佳

太熱氣姐

藍屍必順死，香港先得救

抵撚死 燒多幾個

好高代價wo 燒死左個普通藍絲廢佬又點？我覺得真係唔值

推返行動post la
拉

好假 不了

唔戒煙燒到自己怪邊個？

過份呀

藍屍過份呀嘛！

屌呀到而家仲話咁做over左、要割個啲
唔記得左我地既手足三番四次被斬？
唔記得左班仆街咬甩人耳仔？
咁都叫過份咩？
都無撚燒死佢啦，仲想點？
小懲大戒咋！

講好左核爆都唔割

依家得少少火係到大驚小怪???

唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割

話割果啲全部五毛同風向撚黎

Btw 唔割

絕對唔割
就算燒死都絕對唔割

完美 可接受

點都唔割

核彈都唔割！

咁撚樣燒人

睇twitter有美國議員留名會介入

咩後果 自己諗啦

保義士一世無憂，願光歸義士

我乜都唔知 睇唔到 唔割

燒死一個藍絲都少啦 燒死曬佢地班死濺種

不分化 不割蓆

但真係想睇一次爆春袋

啲藍絲自己燥底自燃我地唔通要阻止咩
割佢老尾呀割

推 好波

直頭完美

條藍屍係真魔法師黎, 佢自燃其實係爆發力量諗住燒死全部人
好彩義士一早察覺佢會爆魔法, 所以先淋水減弱左佢既力量
義士救左當場既所有人呀

打死都唔割

絕對唔割

唔同政見就燒好大鑊

風高物燥
無計

癡撚線
當勇武係condom
你班阻膠仆街幾時到你個仔畀人一槍做瓜？

咬甩耳仔過唔過份？
撞斷腳過唔過份？
斬到筋斷過唔過份？

冇人話割

邊度過份？比人斬仲過份啦

戰爭狀態,正常

都未十成熟點算嚴重

唔會割！辛苦晒手足

核彈都唔割 我屌鳩哂你班左膠

Who fucking cares

唔覺得過份，淨係覺得好撚好笑

唔割

我地D手足比人拮左幾多刀? 打左幾拳? 斬左幾多刀? 無左幾多隻耳仔? 爆左幾多個肝??? 又唔撚見D藍絲出黎左割右割???? 吓????

核爆都唔割，完

講道理有用建制派一早輸晒啦

黑警直接開槍殺人
理得佢藍屍橫死街頭

燒既如果係popo就話啫
冤有頭債有主
藍絲廢老嘈下交就燒
點撐？

可唔可以講吓前因

非常完美 完全接受

藍絲斬人有美國議員介入未？

唔割 但手足快啲走

下 個廢佬自己無啦啦燃燒生命渣喎 我乜都睇唔到

割咩？？？？？
藍絲的士司機撞斷左女手足隻腳
大家係咪忘記左呀？

又係你條撚樣

blocked

唔夠多

無割過 都去到今日咁開槍射人 仲有咩底線？

嚇下班仆街藍屍都好

大佬，人地槍都開到食生菜咁，重道德高地？

唔割 香港人政治潔癖

拍戲d低溫火黎，個阿叔企得起身

甴近平

幫佢取暖呀

太過份，何妖都未燒高官又未燒
共享榮華

唔出片就完美了

火化咋嘛

你死全家啦左膠

我冇嘢講

都叫大家飲多啲水架啦，天氣咁乾燥

割乜撚野
自己d手足比藍屍車到殘廢呀

咪係囉屌，咁燥底好心飲下涼茶先出街。
一陣搭巴士自燃燒埋隔離果個tim 呀

親身感受自由之火 respect

唔割 但唔支持

黑警抵死 藍絲只係蠢同無知

又幫黑警沖淡哂開槍同電單車舞龍兩個核彈

Megu Megu Fire

支持手足

重申：我見唔到有人放火，廢老人體自燃唔關人事

核爆都唔割唔係口號

左膠死全家

名菜

國際戰線輸哂 笑撚死呢句

唔割 冇人會割

我剩係睇到佢自燃喎

佢仲行得走得 割藍絲條廢撚就有

不割蓆

唔需要聲明，點都唔割

P牌表示唔割
下次唔好啦

繼續等人介入啦
你比人捅穿肺、劏開肚、開真槍射，記得唔好還拖，仲要笑住同警犬講對唔住

唔覺得有問題

藍個邊斬人、開槍、拎刀，人地都未撚割
呢邊成日係到”太過份” “失民意” 呢樣個樣
醒啦香港人!!!!!! 到底要死幾多人先會醒呀?????
殺一儆百聽過未呀??? 我地唔撚係好蝦架!!
唔割呀!! 唔割呀!! 唔割呀!!

講真，啲藍絲私底下殺人仲恐怖

做法很完美，無需改善

唔割 記住我地有手足俾人吉肚 流埋條腸出黎
呢啲好小事 支持

嗰班垃圾嘅覺悟咪就係停留喺打卡叫口號囉

我嫌唔夠添

畜牲嚟咋喎，你哋睇儒家太多啦，君子遠庖廚呢啲過哂氣啦

邊撚個割就同佢割

超過十成熟先割

天氣乾燥，查唔夠保濕係咁架啦

自燃怪咩手足

點解要割

個藍絲無啦啦變左布蘭德

係呢個藍絲同黑驚殺人係唔洗受罪嘅狀態下，市民要自行懲罰錯嘅人係好應該

開放性骨拆 人地幾幾十萬安家費

你燒佢全家都無問題

無穿無爛，太細火啦

我睇唔到

話過份話殘忍既你地唔好話自己係咩黃絲咩抗爭者 點解咁多手足會犧牲？就係因為我地太好恰比人食住上，周同學走咗人地話開香檳慶祝，你嬲唔嬲？嬲係好嬲，咪得個嬲字囉，依家玩下火就話過份又離譜你諗下對唔對得住日日夜夜幫我地打生打死既手足先啦

屌都唔好影video啦
影到手足啊

對啲無權無勢嘅人咁做唔係勇武，係懦弱

我哋應該針對當權者

唔割，但做法極差

都未死 又無殘

佢地同藍絲一樣
屋企人一日未出事
一日都會大愛左膠
最撚自私，最撚無同理心，最撚對手足無愛既
除左藍絲黑警就係佢地

唔割 藍絲唔需要尊重

割？割咩？

真正嬲到著火

殺人？
而家個廢老死左？

啱呀啲手足畀佢哋斬到殘廢

燒完仲行得走得

有人話割咩

OK,即係如果藍絲同你話不投機，向你淋火水燒鳩你，你死而無悔，死得轟烈，係咪？

拔火罐姐

（推）黑警收到order開真槍 搞亂香港 要阻選舉

Human torch 發功

燒春袋

割？！

香港人，仲有咩本錢去割？！

push 對付敵人割乜7

頂你個肺，點解個廢老咁都唔死

很完美 請繼續 最好係殺狗

支持 感謝神獸

唔該割之前你諗下，手足比人界到飛腸藍屍有冇割

只不過一件green object著火
起火原因冇可疑
唔洗大驚小怪
絕對唔撚割

都無人話割

一定割

啱！

唔割， 但手足做嘢前可唔可以用下腦，唔好咁衝動

割乜鳩，廢老浴火重生渣

唔割
藍絲斬人咬甩耳車斷腳
有仇不報非君子

屌你老母 死5毛 含撚啦
大把藍絲斬人 你衝出黎用愛感化佢地未?

藍絲而家已經係話不投機，拎刀出黎斬死你
你呢種左膠唔係同路人，快d死全家啦

希望下次唔好燒到啲狗

開香檳都黎唔切啦，有咩好割

核彈都仲未出，割咩？

近攻太危險，遠攻好d

前因係有手足裝修鐵路, 廢佬想捉人, 不割

我以佢為榮香港需要多啲嬲到著火嘅藍絲

深水埗斷腳呢 咬甩耳仔 穿腸 邊個暴力d呀?
小小野就割 痴撚線

做岩野

果D 冷氣軍師 黎 唔洗黎

大家唔好帶打火機出街啊
食煙手足見到隔離有藍絲廢老記住行遠啲啊

行得走得
中槍嗰位手足仲切埋腎呀

做得好

做法唔完美，
唔割

係有少少過分，不割

早就講咗核彈都唔割

撞斷女手足雙腳
岑子杰扑頭
荃灣斬人
斬到腸都出埋

連息都唔夠還呀

佢地咪斬左手足囉 盲鳩左5毛？ 我嫌做得唔夠添

好撚過分 屌
燒唔死 有冇十成燒傷

仲有被劏肚果位手足
燒撚到班仆街變炭都唔割

屌 有得換皮整容 益撚咗佢

無人割

只係下次靜靜地贏就得 或者純文字報道

其實係邊到

燒警察就支持

乜撚野呀？個廢老嬲得濟又熱氣自己著左火咋

唔割蓆，但其他人唔好學，揹唔撚起ga，班狗呢d實追住唔放

真係好撚燥!!!
咁有道德，係林鄭門口跪係到求佢
用心感化佢呀嘛!!

燒完仲要冇事
我地有手足終生殘廢

點會燒完，果個藍絲咩事都無呀

收皮啦 人地出黎斬人搵車撞人開槍殺人你去咗邊呀

101

燒咁輕便宜左個廢老啊

天氣涼咗 怕佢凍親

諗下 荃灣手足斷雙腳 大埔手足腸都跌埋出黎 未計比藍絲打到訓低果啲 個心理即刻平衡返 只係個畫面係比較震撼

命都無埋過唔過份?
3000幾人比人拉晒 過唔過份?

屌你老母周同學頭7都未過呀

話割既人收皮啦

好多撚屌帶風向話割

果啲道德潔癖左膠唔駛理

自燃現象 好多國家都有出現過
只不過依家有部電話就做到直播
先多左人見到

唔好乜都拉埋政治黎講啦

紅燒講呢句句式果條契弟就啱
(唔係指你)

我乜都睇唔到 咩火燒 我睇唔到wor

千其唔好用係班曱甴到啊

你知個前因係咩？

死左先講

Well done

人體自燃！
唔割

有燒咩 我睇唔到 我唔知 我唔信

唔會割

撚冇錯

紅燒悅鵝未？

過你老母

冷處理

割你老母

可唔可以冷處理. 開成四五個po做乜鳩

風高物燥容易自燃姐

同意!!! 應該大力支持手足!
大家回想一下:
以身成仁，用死去明志既手足
遠走他鄉，有家歸不得既手足
一忍再忍，身體受殘害既手足
警暴連連，屈屈並含冤既手足

今日開始，唔係講核彈都唔割，係核彈都支持!!!

你落去感化下班黑警啦吓

以前唔割
今次唔割
以後都唔會割
區區火燒點同手足中槍比

天氣乾燥

話割嘅唔係手足！

下次邊個藍絲出黎攪手足
支持打斷佢雙腳
以為有魔警撐就唔敢還拖

過份？屌你老母

叫割果啲都係風向狗

多謝勇武唔割我地

係燒你班藍屍，吹呀？

手足只係condom，議席最重要。

讀多幾年國際政治先衝出黎7啦
你估美國幫拖真係因為有光環呀？
因為香港係必爭之地咋
7撚懵懵食甜筒
都唔好話根本革命不嬲都要自己搞
烏克蘭革命燒埋差佬添呀？而家正義美國佬去推翻人地個民選政府未呀？

幾時燒狗?

冇錯
我地死咁多手足先燒一隻廢老
算啲咩
邊個割既一撚定係鬼

唔割 大大力支持

唔割
手足好波

講黑警？

香港人 報仇！

雖然唔知咩事
但係唔割

藍屍攞刀?

無人割啊，割嘅係分化撚係係五毛

我本來都覺得咁燒唔係幾好睇
點知聽到啲藍絲係度講
「哇 鬧交姐 洗唔洗燒呀 」

我就諗起之前呢啲藍絲隻字不停 用刀的捅人 腸出埋嚟 / 流哂血嘅市民

班on9講到燒死咗咁

咁多位起底先

比人斬嗰啲呢？
比人開槍打嗰啲呢？
咁樣同你普通BBQ下塊豬排冇咩分別

割？我係你老母就同你割啦
生個腦比你唔撚用

支持
非常支持

我同意民意係不可忽視
但 藍絲真係好撚阻掟
你老尾 睇住佢地係咁清路障
手足set完佢地就跟手清

割行為唔割人，明？
政府都話譴責各方暴力架，有無同狗切割？
一樣道理，我譴責黎d行為，但係我唔割席。

割乜撚

唔割

但假若佢冇殺人
私了就算 放火未必係最合適

想洗走開槍

睇唔到，唔信，唔關我事

割撚咩
啲藍絲又斬人又咬人入哂院危殆
呢條廢老有咩事啊

核爆都唔撚割

仲有呢個,一個禮拜前既事咋,我唔POST其實都差D唔記得

只係計藍絲做既
42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足 甩耳議員 桶穿肺女記者
香港人報仇唔係口號
割？不了

外國有正確示範！

乾燥自燃 其他咩都睇唔到

我都見唔到有人燒佢
藍屍邏輯 我睇唔到 我唔知

又啱

上次果個比人斬到條腸都出埋黎，呢個 post d 好心人士 有冇出黎講野？

叔一燒

無討論空間, 唔割

天氣好乾燥

我未割自己條撚之前我都唔撚會唔割

Five Demands, Not One Less

不割 唔洗成本呀 ？ 吊

唔割
係咁

完全唔會割

唔割，唔想比人攪就唔好再攪我地啲手足

今日手足中槍，班藍絲廢老拍晒手唔講
依單就係咁屌

殺埋你都不會割蓆

屌天氣乾燥我都試過咁樣著火
不過如果真係被火燒都唔割

對比藍屍所作所謂
何況天氣乾燥自燃係自然現象

屌 睇下啲警察點打人
唔撚割呀你老母！！

做得好好

lm

很治癒的畫面 (要落地獄了)

睇完條片我都嚇親燒到咁都仲行得走得

仲諗割唔割會唔會太天真
人地藍絲殺人都唔割

啱割

切柒都唔割

大佬
斬人既又唔係佢
你真係當個個藍絲都斬手咩
搞舖頭都有分罷買同裝修啦
係咪呀

的士佬之前都撞女仔啦
斬人又有
咬耳仔都有
今日係佢哋自己攞黎

邊到有事呀 冇野喎 曬黑左啫

唔撚割呀屌

無論d狗做咩 d高官同高層都死攬
打緊仗 會唔會有自己人幫敵人

我睇唔到喎
我唔信

熱氣唔好出街啦

報仇報仇講到咁大聲，割乜撚

割WHAT? 核爆都唔割咁自燃有咩好割

希望手足走到！

真心過分，火魔法機會有限
應該用落班黑警度

焰之鍊金術師

比人斬又過唔過份

認同

只係口角，無必要火魔法。

割乜撚嘢啊

炎炎消防隊

有咩好割

邊撚個話過份嘅全家仆街死
我地死咗幾多個手足？又有幾多個手足被姦？
而家燒區區一個藍絲
利息都唔撚夠還呀

呀蛇你都合理殺人咗好耐啦

唔會割，同埋想講和勇已經割唔到
運動到呢一刻，如果仲會割嘅，根本就唔係真手足

乜事都冇喎 唔割

好撚過份，條友表現完自燃冇人比打賞?
冇3毫子都要5毫子啦

dllm個藍絲都係燶咗小小 行得走得
同斷腳斷耳比邊個慘啲呀

tui

同比的士狗撞斷講個個講啦
過份
還腳呀屌你老母

係呢個post支持燒藍絲既人
祝同路人燒你地老豆老母

如果呢個藍絲抵燒
以往死左既義士都一樣
大家都係人唔會有人特別尊貴d

傻撚左，嫌唔夠呀

我係唔會割 但希望見到燒狗肉

藍絲=腦殘=畜生
結論
無道德問題

個post鬼到仆街
根本無必要特登寫依句野

搞到我地先係好暴力個一方
再spin走俾d人傳咁

不可取

除非對方亮劍

自衛不等於施虐

Cls 痴線㗎

佢都未傷殘

一成熟梗係唔收貨

推 千奇唔好咁做

嬲到著火

blocked

同意

聽講個啊叔收左錢架
果d係低溫火水黎

同意啊，要講行動準則黎d圍內講，先一致對外

唔撚割呀咁撚鐘意割 返去割包皮啦

一早話咗核爆都唔割就唔會割

第一個燒你冚家啦

永遠都唔割

唔割呀
左膠嘅潔癖嘅割嗰啲嘅諗下有幾多倍嘅手足比佢慘十倍

一定唔割

老閪都唔割

無人想割
但係文宣要點做?大家傾下啦

［手足注意］荃西巴士總站大量狗隻 full gear 四部衝鋒 兩部籠車

五毛想借機洗走開槍

佢有冇打人先, 就算有的話係咪就要燒佢
係燒都燒開槍隻狗
你燒個廢老
同D狗周街傷害市民有咩分別

屌 唔撚係割唔割嘅問題

係應該一早咁做，你地諗下咁多手足比藍屍打，比藍屍斬，比人攞鐵通打，比的士撞，果啲全部都冇事嘅，721 呢？

有咩過唔過份姐？我絕對支持架。

我地咁多手足比狗捉左，老強，雞姦，咩都有。

話過份啲人唔該你諗深一層啦。

死左嘅手足只不過來唔係你朋友同屋企人咋。

成日話行動升級，哩單先算係

唔會割
邊個割手足我就割邊個

唔 撚 割

不推文

話割嗰啲9成唔係同路人

咁快就熄

做法唔完美 可以燒耐d

太快熄滅了，可能只係酒精，不是汽油，冇乜殺傷力

支持支持

太過份喇 仲行得走得

個條友自己慾火焚身炸嘛

傷左d咩？

無人割呀

唔割 更何況廢佬咩事都無

一定與暴力割蓆，黑警果啲

我擔心個後生多啲

自己香港自己救，唔消滅對手點樣救?

天氣乾燥怪得邊個，不過依啲嘢在心中就好，唔好再放片啦屌❗️

條撚樣咩事都無, 話割班人唔諗下100毛個主播?

點解唔燒警察先？你老母燒藍絲有乜春用

有狗嚟緊捉人,佢仲係度阻手足。
想捉住佢地等手足比人拉。

行得走得

雖然真人bbq 個下好震撼，但唔割

我唔知 我見唔到

唔割
反正再唔好睇嘅事
都係過幾日就唔記得㗎啦

更加莫講以暴易暴

希望下一個俾人割肚係你 咁你就知點解㗎啦

Not perfect, acceptable
學荷蘭叻話齋，呢啲片一定係假㗎啦，仲唔係有人插贓嫁禍
Anyway good ball Ching

正確

Ng割

燒到好 最好燒死佢

好正式既割蓆未有
但話燒狗好啲既手足,想提一提你
冇燒藍絲,就冇燒狗呢回事

當日火魔係少數,用左2,3個月黎接受同發大
今日廣泛使用,到和理非大帝肯唔割
當中要好長時間接受同升級

係不完美 但諗起有好多手足比藍絲用刀斬 割唔落

對面不停殺人又開真槍都唔割，仲話要開香檳拍埋手掌，你地唔係小事咁就割呀

係⋯

唔割，但其他人盡量做cover. 影響到文宣效果就唔理想了！

叫左唔好喺油站食煙

睇唔到 唔關我事 不過睇得好過癮

對付藍屍根本毫無價值， 為咗個藍屍坐一世值得咩， 就算香港啲藍屍死曬都仲有解放軍同黑警， 佢哋一樣可以軍政府統治你

勇武係要，但要揀啱目標先得

割

唔完美，未必個個接受，可以改善。

唔割！

唔割

不過佢又似真係未到要燒程度，我睇條片係由嘈緊到著火。可能未睇到成個事發

冇理由打人果d唔燒 燒個淨係鳩up既

不過都係果句 唔割

佢應該講盲撐警甴

擔心手足

有前因啦，個啊叔拉9住d手足唔比佢地走啊嘛

得d火光都冇事,真係燒到痛個d會係個地碌

不嬲唔割

根本咩事都冇

我淨係睇到藍絲荃灣二坡坊斬年輕人，3刀見骨

將軍澳貼牆後生仔俾人斬到要用呼吸機續命

大埔學生俾人斬到腸都流出黎

都話唔打算割，唔好再問啦，口都臭啦

邊個割

我只見到人體自燃

我老豆老母都係同路人

火燒藍絲？咁樣一定唔割，咁小事

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

岩 咪撚割 對家6、7月已經冇人性

企定定比人燒應該收咗錢

諗返d藍屍點斬人同721
就唔會覺得呢單野係咩咁大件事

雖然唔認同
不過核爆斬唔割

收到風比人燒個個係收左錢

下次兜頭淋啦，而家件藍屍仲精神過被獅鳥！

割條撚咩 喬裝狗黎

核爆都唔割

點解要割 對比起班仆街嘅所作所為 根本一啲都唔過份

永遠唔割！！！！

依家根本都打緊仗，一早預左啦，仲有乜撚野可以割

無可能割, 係支持啊

唔割，但以後可唔可以隨便出火魔法

不割！

喬裝打扮嘅人做

秋風起了

唔撚割呀,今朝先比人射撚完你同我講放火要割?

味核爆呀嗎？割咩？

總之保護好自己

燒得唔夠勁

佢哋個邊死十幾個人先同我地比啦
一啲都唔過份

過分？一啲都唔過分wo

人地想cosplay神奇四俠

要褒獎

都未死

廢佬熱氣火氣大 怪得邊個

屌班藍絲咁撚串，之前仲拿刀斬人，依家先燒左件衣服，起碼3級燒傷先講啦

最好你都死埋

叻哥：我睇唔到有人著火，化學野我唔識，有片未必係真

其實要割，真係唔可以鼓勵，搞到自己同藍絲一樣

唔割 下次如果冇郁手就黑油算啦

全世界救手足

酒精+水=低溫火

啊叔收左安家費做戲架

屋企隨時收埋超過50萬現金

唔係現場出現就冇事

無人割呀屌

仲行得走得

優先燒狗，唔好浪費資源

割乜撚嘢，又未死

痴撚線 燒人做乜鳩
打示威者嘅又唔係佢
放TG嘅又唔係佢

割？
直頭支持啦。

721 831 1001 1111

藍屍又自編自導自演

不割。

我乜都睇唔到

當然啦
完全冇諗過割

係天氣太乾燥 下次藍絲小心啲

無有錯

不推文

屌你老母 十幾個po講一件事

割佢老尾

更何況條藍屍都未死

藍絲斬人撞人佢地自己友都唔割
我地自己手足做野割乜春
唔好同我講over咗 藍絲斬人佢地都唔會話佢over咗

雖然不割席
但燒人唔見得正確
好易令自己變成自己討厭的暴龍

人體自燃

比的士撞斷腳
劏肚
斬斷腳根
721
咬甩耳

我覺得冇燒死係美中不足

#1
善有善報
•
3 個月前
元朗呢件事係人神共憤
但藍絲鄉黑不在此限
不論係收咗錢抑或對黃絲嘅憎恨
佢地都唔會因為嚟緊嘅光復元朗行動而有任何悔意 只會加深仇恨

不過再諗深一層就係
如果光復元朗大家再起衝突
雙方有傷亡不在話下
最怕係嚇走和理非
和理非喺衝突後應該會出現兩類
一種係變得勇武 一種會對勇武反感
一旦反感就更難動員
流失民意

所以結論係光復元朗切忌衝動
亦都盡量避免衝突 以免再有傷亡
一念嗔心起 燒盡功德林

見到跑得好快

兩件事
你燒唔燒藍屍廢老 同 示威者死傷無關係
反而欺善怕惡係懦夫所為

我睇唔到有唔正確！

死咗咁多手足 而家燒都未燒死件廢老就割?
邊個夠膽話做法有問題嘅 唔好同人講你係香港人

Yes

我睇唔到喎 只係睇到個呀叔好勞氣咁鬧人 打市民

你做初一 我做十五
都仲未輪姦狗女再棄屍
賤唔過警犬

屌你老母 太過份 割

着火：過份咗
中槍：好嬲呀
身體：返工

唔割
但我睇唔到有人著火

⚠️黄屍曱甴自編自導自演価目表⚠️
『被』
噴漆——$①０００
尸了——$③００００
泼电油——$⑧００００

我見到佢自燃wor

推！！！！！

佢唔出現係果度米冇事囉。我見到佢講到興起自燃之麻，著曬火仲行得走得，邊有事呀。

唔割！

應該話唔過份得過警犬

成班都傻嘅
又話撒境都唔割
而加件藍屍熱氣得滯自焚
又即刻割
唔撚割呀

拉 討論其他核彈啦

無問題 可接受

乜都見唔到喎sorry

唔係割唔割嘅問題，而係要知道咁做係錯ge

唔割, 英雄

企硬 唔割

我睇唔到
我唔知道
我唔相信

好正確

果啲如果係電油佢應該死撚咗，可惜

叔一燒

唔撚割呀屌你老母
今朝被人開槍打中左果個危殆呀
而家條仆街廢老仲行得走得
藍屍甲曱生命力頑強

唔割 核爆都唔割 佢最多都燒傷下 我哋依邊幾條人命未計斷手斷腳 永久傷殘嘅義士

話得割嘅都係五毛，分化撚or狗

少一個藍絲 少一個威脅 好事

化灰都唔割

不割 而且 支持

應該燒多幾個

開槍殺人對家不知幾開心，士氣大好

連登：火魔法太過分

同意絕對支持
等d 仆街知驚避免之前d 刀插腸流揸車撞人事件

agger

佢唔係自焚咩

同意 做得好

個廢老做左啲咩要燒死佢？
今次燒唔死個廢老係好彩
希望冇下次
要燒就燒警犬

今時今日仲有咩野係會令到我地割？乜都唔割呀！！！

被對手激嬲
更易被對手搵到弱點
激嬲對手
才更易贏得民心和勝利
我們贏一場交能對得起失去生命的人嗎?

個廢老射嘅？

扮休班警燒唔燒得?

因為唔同政見就放火燒人 仲有咁多人支持 真係好撚心寒

唔明點解有人會割
必定支持手足，根本一早就要咁做
藍屍BBQ，手足加油

唔覺有問題

well done

做得好好！

pish

希望你全家生癌死

講左核彈都唔割就唔割
割果啲人自己反省下

係架 不過我地係被動 你地係主動

條褲都無穿無爛

割你老母 吓 出咗咁多次事 唔係仲以為有計傾呀嘛 玩吓電油火魔法算小事啦

Gchi

無試過理論？對家開晒法寶先 勇武忍到而家算係咁 道德高地留比左膠算喇

藍絲成日都咁燥底，熱氣渣嘛小小事

阿叔扮休班狗，邊忽藍絲呀

冇錯
就係我地手足嘅威力

唔割之餘 而且做得非常好

條廢老係地鐵站追打示威者

都無人割

又唔係斬到見骨
又唔係撞斷雙腳
又唔係劏到腸流出黎
又唔係係背後捅穿肺
又唔係咬甩耳仔
又唔係係天台掟佢落去
又唔係輪姦
又唔係一槍打心口
又唔係一槍打肚

唔割但唔需要燒人啊手足
可以有其它自衛方法wor

死都唔割

宜家係一時出氣定長遠目標既問題，你宜家燒完佢除左幫人做勢仲有咩用？係就暗角斷條支那仆街既腳根

不割
請記住我地死左幾多手足
點都企同一陣線

你真係痴撚左

根本正確, 諗咩割唔割, CLS

無人割喎

好簡單
社會制度運作良好
犯罪者會有懲罰人有良善
但依家唔係呀嘛
咁咪市民自發亂做囉
做完都無督灰
因為無人信你個社會制度

當權者要令制度有返公信力
做到先再叫人割啦

今朝班警犬可以咁亂開槍, 我依家真係咩都唔會割

不割唔係用口講

拉

不反對

打緊杖，自己衝出去俾人燒。

你出黎燒撚埋你添啊仆街

當然未完美，可改善，炸左大亞灣核電廠香港886都唔割係事實，依句唔係口號

岩呀

我睇到既係魔術表演

佢咁燥，自燃，點阻止呀

個人觀點
我們面對的係龐大的恐龍, 如果只是衝動地打繋恐龍身邊的狐群狗黨而失去民意,被人分化,甚至失去抗爭能力及有用之軀,那樣周同學的犠牲是為什麼? 多月來的無數的受傷是為了什麼?
是為了大家去私鬥報復?

即係因為唔敢搵黑警黑社會報仇所以搵個藍絲廢老出氣？

支持正確做法
班仆街唔受下教訓唔知驚
唔可以俾藍絲以為自己大撚晒

我嫌燒佢咁輕傷
下次落電油呀

藍絲好可以因為呢件事激化, 小心!!!

真
荃灣
將軍澳
深水埗
大埔
太古

咁多手足終身殘廢
雙腳粉碎
耳仔甩
中槍
死亡

乜都唔割！

唔正確啦~傷害睇落好低

近身鶳仲有效率，同代價低啲

太過份，竟然仲行得走得

再次証明連登平行時空
明明fb 同 身邊d group 都只係問點解對住object個時唔係咁

唔割
個廢老自己仲不斷去撩人
自燃關人咩事？

自焚表達意見 支持

錯晒

撐獨裁政權從來都唔係一種政見

火燒有咩問題?

班狗強姦細路女就唔過份
d偽黃好撚ON9

特技黎 岩岩拍緊粟一燒廣告

d傻鳩重理咩民意

一早知你係叔一燒

燒既唔係廢老，燒既無言論自由

割乜Q
唔割 唔會割

我唔明有幾過份，你諗返831堆死藍絲搞到成車人一獲熟你都想殺死佢哋啦。個阿叔做緊嘅嘢basically一樣

唔割 做法好完美 可接受

會割嘅根本唔係手足

Well done,最好十成熟

唔割
講過核彈都唔割但因為燒藍絲就割嘅人 對唔對得住犧牲左嘅手足?
唔該諗下有幾多手足俾藍絲斬、用車撞到斷腳

不割！殺哂佢地都唔割！
直頭要表揚！

有咁嘅火魔法 都唔去燒狗燒中聯辦 屌

幾廿歲人仲咁撚好火，搞到自燃怪得邊個

話唔割但係道屌個d係唔係食咗屎

連登唔割有撚用咩

咁都冇事我覺得好過份
手足散完心之後唔好咁

。

Lm

唔割。對藍屍就係要殺雞儆猴

講到明核彈都唔割
你估講笑？

直頭要表揚啦
乜原來有人割?

唔割

（不推文回覆）

Ok blocked

失控了

起底
一個post都冇
五毛

做得最唔好就係條友乜事都無

無人割

祝你全家生癌 死左膠 屌你老母

小心反間計

過份，仲乜唔燒下身呀！

自燃阿叔扮休班警在先

勇武唔同你割已經偷笑

大力表掦手足！大快人心

手足請注意安全

而家科技太先進。我唔係專家點知你條片係咪假。

藍絲帶巨型火魔法出街！！！ 有酒，有火，有容器，仲要燒到人

嘉許

過咩份 殺一儆百 啲左膠全部去死

佢飲火酒打醉拳...

平時就話手足唔打狗
而家個廢中自稱狗
而家求德求仁喇
手足魔法佢就事蓆

佢太燥，自燃又唔講？
幫手去tw report啲片

好得人驚

P.S. 我睇唔到 呢啲嘢我唔識 我唔知 我唔理

正視聽

秋天最適合bbq

唔好忘記有藍絲都到個少女記者爆肺

我覺得過分但死都唔割
要死一齊死

斬

岩

咁都唔洗入深切治療我嬲添呀，割你老母閪啦

直頭要大力宣揚，邊個夠膽幫賤渣捉人嘅下場就有可能係咁

錯 link 自膠

核彈都唔撚割啊dnlm！

死左個對香港未來冇用既廢老
對比起無數死傷被捕嘅大學生以及社會有識之士
佢死不足惜

唔割，求下你地唔好信d分化post

燒埋狗

歷史由勝利者寫，支共衰野起埋3本聖經加資治通鑒咁長，日日比人歌頌

殺狗係唯一出路，畫面撚=弱智，請無視

係過分但唔會割
屌你老母自己又唔唔出少句聲

講真 睇完之後一丁屎同情都冇
咁都唔死真係好撚失望

不割，比起對家已經好仁慈

無考慮過割
如果係popo更理想

放火個個求你唔好同我地割plz
真心支持

唔明有乜過份 過份在冇燒死佢
手足被斬你又唔話過份

冇錯，呢段時間班垃圾藍屍影大頭相，報警搞事，仲有的士撞人冇判監仲有錢收！燒唔死件藍屍算佢好彩！

都未超過十成皮膚燒傷，打死唔割

共狗無資格屌，當年施君龍好似入咗民建聯

基本野

聽消息人士指 : 講收左錢自燃 50萬
估唔到真係做

死左未 未啊?

BBQ姐
個藍絲仲行得企得

打撚死都唔割。自燃哩啲野關我咩事

核爆死都唔割

屌你老母 講得割蓆都有革命潔癖 洗唔洗連登正負皮投票燒唔燒啊？

好撚爽

屌 邊個叫佢係現場出現？

一定係示威者做？

唔割，唔該晒手足

割狗條撚就割

其實係大陸人講嘅上火， 唔好大驚小怪啦

求下你地燒大火啲
條廢老咁都無事我真係好撚嬲

咬甩耳仔
刀插穿肺
撞斷雙腳
拍手叫好

你再縱容藍絲就只會發生更嚴重的事

出得黎預左啦 燒死都唔割

比足滿分

都無事 行得走得
做咩都唔割

痴咗線
火燒人都正確

千祈唔好繼續做呀

燒完都抵啦 過咩撚嘢分
開槍啦 推落樓死啦
嗰啲唔撚過分？

小事

唔割
藍屍話對方暴徒 但落街挑釁暴徒

比槍擊猛

燒啲useless object 有乜所謂

未知前因後果都唔割
就算死一百件黑狗掛出街再鞭屍都唔撚割
未做到呢步唔需要考慮

冇問題

核爆都唔割阿dnlm

核爆都唔撚割 屌你老母!!!!!!!!!!!

燒吓衣啫
割乜撚嘢

真

割乜嘢
要割都係前線同我地割！

藍絲都係收錢做嘢，見到D黃絲咁堅，睇怕都唔敢再出嚟也文也武。

同意，推

好撚心涼呀

係咪都話我地暴徒架啦，燒撚死曬全港藍絲都唔割

點解個first aid會傷咁多

唔知 睇唔到

火燒狗 益左佢

唔撚割啊！佢自己扮休班警 只係針對啲狗黎燒！做得好

今日有政見不同人士打鬥

我唔會話片中人做得啱，做法不完美，可改善

正如警方有監警會，想投訴嘅人可以上連登討論區投訴，有大量專人一直監察示威者嘅行為，相信對示威者日後做法可以提供幫助

想睇燒黑警多d

燒撚死晒d清rb狗，藍屍都唔割，麻煩盡情燒，睇到佢地副嘴臉就想佢地死全家

佢地籃絲用刀斬人，有可能唔防傋佢地，用火可保護市民

唔割還唔割
做法有問題還有問題
口舌之爭唔需要去到呢種程度，你話搵刀斬你就話啫
成日話黑警殺人強姦乜乜柒柒，咁點解你唔係搵黑警報仇？
因為冇本事所以搵啲易恰中年阿叔報仇？
再講我哋有國際支持因為唔會濫殺無辜
67暴動由贏變輸就因為打唔贏差佬搵啲市民埋手
結果錯手殺咗小兄妹

咪撚拍片

不割 多謝

呢個topic要拉

其實一直都講緊香港人反抗㗎啦，唔通得個講字唔做？人哋開實彈啦屌你個閪，仲坐喺度同人哋講唔好殺我啦？

下次交俾你去勸交，睇下你會唔會俾藍屍私了先加油

垃圾雙標港豬 屌唔到藍絲黑警 係度屌手足

DLLM, 不嬲核爆都唔割

果隻鳳凰黎 識自己著火有乜出奇

唔割, 9女9妻, 支人, 藍, 紅都唔割

絕對支持手足，核彈都唔割唔係口號黎，香港人報仇

和理非絕對支持
燒一隻可保一大堆人安全

又話核彈都唔割
依家就係以一儆百

絕對唔割
幾多被打，被斬，斬到腸都出，咬甩耳嘅手足
全部都係藍絲所為
班曱甴又會包庇藍絲
唔好話佢都係普通人講幾句
咁被斬手足都係痴牆，派傳單
所以 抵撚死

核爆都唔割 唔需要再提自燃object

推 不割

期待有更多藍絲被燒死

燒傷唔係咁簡單
即時行得走得，但表面嘅皮膚無咗
會超易細菌感染
而且燒傷嘅痛係其中一種最痛嘅痛苦

乜唔係廢老自燃咩？

為一做得唔好就係比人影到

不完美，可接受

屌你又割頸又開肚(腸已出)又割耳

而家件藍屍咁撚輕傷

咁訓係醫院o既手足點呀?

睇得好過癮wo扮休班

燒埋黑警都支持

之前比藍絲廢老用得士撞斷左個女仔隻腳
再之前係荃灣有手足比人斬斷手筋腳筋

割蓆同左膠個d 對唔對得住佢地？

仲有人留言話反省？啲狗時至今日有無反省過？咩時勢仲屌自己人

佢表演人體自燃

燒藍絲？我唔知 我唔信 我睇唔到 條片假嘅

殺佢老母臭閪就啱

true

手足

我講緊程度
不嬲都有鶳我都冇出過聲，因為拳頭交之嘛
嘈交都要燒人，可能得墨西哥毒梟，isis恐怖分子先會
自己諗啦呢啲嘢

支持手足 唔割！

唔割 做得好

唔好話唔割
連講都冇資格
憑咩

嚴正聲明
唔撚割

扮警曱抵比人燒

話過份果班唔該問下今朝中鎗手足意見先

唔撚會割，支持手足
依加風頭火勢用一般方法係唔會攪得掂

熱氣啫

聽落仲慘過切咗個腎

割個班五毛黎姐，前線做乜都唔割。有咩想做即管去做，後面所有人會幫你地解釋(如果被誤會)!!!

燒得好！

佢抵死 個撚個藍絲咁撚愛國 撐共撐撚到出晒面 唔差在殉埋國啦

推
燒得好
燒得妙

燒死都路割

只要諗下為我地義士擋彈就割唔到

仲有佢

阿叔出火啫

咪係
仲跑得快過保持

不割！一啲都唔過分

割乜9？
死左人d藍絲都拍手叫好
絕對支持手足

正確
但唔該咁多位諗定文宣先

最好唔好「燒得好，燒得妙」啦

唔覺有人話割

前因?

劏肚 被斬手腳 被咬甩耳 被斬背 多不聲數
藍屍廢老嘅嘢理得佢哋死

尊重前線所有決定

啱就啱，唔啱就唔啱。如果連唔啱都冇辦法講出嚟你只會助紂為虐。更重要嘅係，如果你話你爭取自由但係你連其他人嘅自由都唔尊重，人哋又點會尊重你

只求勇武不割

我睇唔到
我無見過

以暴易暴

天氣乾燥
阿伯心火盛姐
沒事兒沒事兒

熱氣要飲廿四味

不割蓆、不譴責、不篤灰
五大訴求缺一不可

永不割蓆

我地已經失去左好多手足 如果燒藍絲呢個程度都要割呢d人無權講反抗

宜家唔係割唔割問題 而係有人做出非理念既事 呢個係嚴重傷人 唔係死物wo

唔割 但應該燒耐d

Good job

佢扮休班警捉人

抗爭而家大晒, 做咩都得, 你再嘈因住比人燒埋

燒死都唔割

火魔靚呀手足！

手足冇做錯到
係得阿sir先想我哋永遠打不還手

做法正確 唔完美係廢老冇死

燒休班狗有咩問題 你解釋下

死人都唔割
打仗呀大佬
仲咁撚多道德潔癖
而家係要對家驚 先有機會贏

on9先割

唔撚割
呢啲咁既仆街絕對要咁樣對付

同黑社會講底線
唔撚識個死字點寫

良知係留比仲有人性既人

我只係係畫面見到佢行得走得。

黑警便衣做, 想把開槍合理化

唔割 不過唔駛繼續提

有班人話就話核彈都唔割，轉個頭就比說話手足聽，矛盾到你，班狗殺人係藍絲眼中就點都岩，而我地依邊每做一件事都總有人彈出黎指責，支持就支持，唔支持就過主啦

你返去食屎啦

割你老母咩割

我反而覺得手足一啲問題都冇，有啲廢老就係賤過地㡳泥

抵讚啦，割咩？

佢自然呀

永遠支持前線，不割

interest

核彈都唔割唔係講笑

唔割！

咁佢做咗咩啊你要覺得你燒佢係啱呢，同埋有啲咩可以少有啲咩唔可以燒，你解釋下

明明係個呀叔心火盛
手足淋水嘗試幫佢降溫
最後唔成功
呀叔仍然on fire
我睇既畫面係咁

G持

有燒到咩
blue object

我唔知道，我見唔到
邊個話太過份既我屌一個

冇搽防曬啫

永遠唔會同手足割！！！

燒！得！好！

要比班藍絲感受一下我地嘅憤怒

又真係幾過份嘅! 咁都燒唔死條hihi

幫佢去左d死皮，後生左

咩呀我睇唔到喎，唔係人體自焚咩？

有冇必要要殺人？

燒完仲行得企得, 我嫌唔夠大火

唔尊重人權，咁同警犬有咩分別？

好想黑警受同一待遇

被人燒下又有幾十萬眾籌賺 益咗你啦

你地斬人推人落橋又點計啊？

熱氣上火，飲涼茶下下火

危殆

唔割，但下次真係唔好
唔係同情條友，但外國輿論戰線好難兜
今日呢單冷處理左佢啦

過份? 過左邊度呢？

對唔住
我睇片開心到仆街
對藍絲同狗做乜都唔撚割

撐

全力支持, 分化撚同我收皮

危急存亡之秋 唔割 手足做得好

其實我地都可以自製胡椒噴霧

推，要多啲！！

火灸

私了真係唔係問題，但點解要用酷刑呢
比國際見到又唔好睇，除左洩憤我真係諗唔到其他原因

無錯

你冇做錯到！

核爆都唔割唔係口號 希望大家真係做到 對家都完全無道德底線 點解我哋要有

唔完美 可接受 要改善

做法不完美，可接受，要改善

但係我都開始心灰
美國佬把口就撐我地，而家要通過條人權法都搞唔掂
國際輿論如果真係得輿論，無實際支援，咁又有咩用

對藍絲同黑警唔需要仁慈
因為佢哋對我哋都唔會
以後捉到唔可以俾佢哋笑騎騎咁出返去

荃灣手足俾人斬斷手筋腳筋

炙燒藍屍算幾暴力？

咩呀 學popo話齋
嗰位中年男子被制止後仍意圖襲擊在場人士
喺電光火石之間突然有透明水出現喺佢身上
初步估計係佢個人攜帶既物品
然後發生自燃現象

當笑9荷蘭叻時, 不要把自己變做荷蘭叻
呢個 post最後被人利用
把今日開槍合理化

唔會割，希望更多手足咁樣做

哦,

藍屍都係兇手

超完美 可接受 再改善

唔割
今朝先有手足兩手fing fing 情況下俾黑警

據了解，男子全身包括雙手、胸部、面部，屬二級燒傷。警方將案件暫列作襲擊，交由新界南重案組跟進。

如果係危殆，點解黑警只係列作「襲擊」？

痴線架 我想幫知手足含tim ah!

可能係藍屍既苦肉計

割你老母！

殺一儆百

我都明白
但除左輿論，我地都冇其他籌碼

下次除非人地係有武器在手，否則真係唔好
燒左佢，對個運動完全冇好處
不過今日咁既環境真係好難保持理性

pushhhh

報導係話危殆，同埋好似話班差人去商查嗰時係話查意圖謀殺，佢要改控嘅係可以嘅

商場

咪能spin依個！ 對番開槍魔警同GTA

如果咁理性，個運動都好難持續到今時今日
今朝先有手足比人試圖槍殺，前線收到呢個消息，再遇到啲藍絲。仲點可以保持冷靜

天氣乾燥咋？

佢去得果個地方，就預左有呢個風險

依家仲有冇人敢係街話自己係中國人？

唔割呀 話割果啲都係藍絲扮

咁就碌柒喇 一定多咗啲區選撚出嚟

佢唔好死呀
最好九成燒傷 死唔去爛臉甩手指腳趾變殘廢

條阿叔有報酬，我聽朋友講之後會有天使服侍佢添，大家唔駛擔心佢

不過佢冇講係二級淺層定深層燒傷，如果未去到最嚴重燒壞埋神經，咁應該好痛至係

事件眾說紛紜，個別事件未有獨立調查報告不作任何評論

唔割 做法完美可繼續

話割果D係 Mon Po 狗同五毛
想帶風向
可以不理

邊撚個話割？核爆都唔割

真係要割就割拍片條友冇做好edit就post出嚟
利申 兩個都唔割

真係唔覺有丁點做錯

屌你老母食屎啦

邊個割=5毛/藍絲/風向撚

見到即block

我見到嘅係天氣太乾燥佢就嚟著火，手足已經即刻幫佢淋水降溫，但依然阻止唔到佢自燃
手足為左救佢已經好勇敢

咁小事割咩撚野

最好燒死埋d狗

何止不割蓆，直情要大力表揚

雖然有d藍絲係好仆街，但唔可能用佢地既仆街黎合理化自己既極端行為，打咪算囉，倒火水點火直頭係攞人命，唔係割定唔割，真係過分左囉，大家爭取緊既係民主自由，唔係用另一種獨裁代替呢個獨裁政府，藍黃係政見，黑白係良知

Support

拉, 唔好再討論無謂人

死咗幾多手足，幾多手足永久傷殘
區區燒一件仆街藍屍廢老你割席？

唔割
到依家都仲係藍絲既，個d係人黎咩？

割咩席 唯一做得唔好既係冇遮好樣
燒撚完佢都仲企到起身

唔割呀

過份還過份 割蓆還割蓆
唔割黑警殺人啲高層都唔割啦
手足殺左人都唔會割

想FC究竟個廢老係咪真係危殆？燒完又行得走得

成個警隊3萬幾隻狗 我要一個一個搵邊個有開槍 邊個有份姦示威者 邊個有毒打示威者 邊個有份打盲人 先可以對某一隻狗做傷害？唔係我唔想搵 隻隻狗都無NUMBER又蒙面 仲要互相包庇 咁唔係應該集體負責咩？

用下你個死人腦啦左膠 屌你老母 返屋企用念力革命啦

過份。。。點解團火咁快熄要火化先岩，唔完美要改善

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

所以呢，就要行無差別?寧願有殺錯無放過?

根本係黑狗卧底做

絕對支持手足

前傳

自燃阿叔扮休班警在先

針對政權同軍隊既攻擊叫無差別? 你有冇腦架?

手足比狗打爆眼、撞斷腳、斬到腸飛曬出黎
區議員比狗拉
元朗黑社會刀手亂斬
依家燒個阿叔就話割

人唔笑 狗都吠

Tui

燒popo或其家屬更佳

割？不了

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

勇武唔割和理非都偷笑啦
和理非點都唔割啦
邊有資格呀

睇唔到 我地係睇Facts 都無facts

如果係火燒Popo

push again 樂見其成

老而不又唔成熟，依家成熟少少好事黎

叔一燒好味

唔割啦

每次都問
好似情人日日問你愛唔愛佢
好煩

唔該學下黑警
唔完美可接受要改善

不割蓆不分化不督灰

我覺得今時今日仲開post問人割唔割真係on撚9

支持，唔撚割

聽到藍絲話 先撩者賤

唔撚理咩理由，全部係手足，唔撚割

唔割
絕對正確

天火啫

班藍絲傷咗我哋幾多人，而家一個魔法阿伯就話割？
講咗幾個月「不分化，不割蓆」同「核彈都唔割」唔係淨係口號嚟㗎大佬
至於國際民意就真心on9
歷史上有邊場革命係用愛與和平春田花花地感化對方？
抗爭咗幾個月成個城市都仲運作正常已經係聞所未聞

爆察爆到咁都係第一次見
藍絲果然無奇不有

思路絕對正確

屌得好 咁撚小事

藍絲有無割刀手阿 吹風班友都on撚9

唔撚割 見一個燒一個
We’re at war already, and at war there’s bound to be collateral damages.
唔出嚟就無事，邊個再做出頭鳥唔好再怪人。

咪臭係

絕對正確做法
班藍屍狗咁中意玩暴力
而家唔夠人玩又淆呀？
不割

割條毛呀，簡直係大快人心啦，不過要成功殺死隻曱甴先可以開香檳慶祝

我睇唔到
我唔知道
我唔信

人哋嗰邊殺人強姦棄屍斬人攞車揰人都未割，我哋有乜理由去割？

根本唔需要問呢條問題
只求勇士唔好割我哋

天口慶咋，咁佢又易燃，平時又唔飲廿四味下火

唔撚會割

廢佬仲行得走得有幾過份？

我唔知你有冇腦，不過我自己見通常針對政權或者軍隊被一係打仗一係恐怖襲擊。

好多藍絲有份報狗,用刀斬手足

特別報狗班撚樣,就係令女示威者遭侵犯的人

係咪收左錢 維穩

而家個個講火炎廢老

冇人講中槍手足

止暴制亂 睇下燒左幾平靜

見唔到 唔關我事

係囉，危乜撚殆

事實證明廢老真係廢柴黎燒都燒唔起

唔割，做法理想，電光“火”石間嘅正確判斷

本身鶳得都係爆蛋蛋同BBQ佢揀
呢種呀叔咁中意返大陸叫雞都係揀BBQ既啦
所以正評

手足快走
不割

剩係兩款？讀多d書 睇多d新聞 睇下世界各地反政府示威先出黎吠啦 弱智仔

唔割！仲高度表揚
唔出現係現場咪無事囉

火燒

fb見到話佢本身有刀想砍人

我唔信係黃絲做嘅，你地話係啫

我唔撚割

不過份不割蓆

休班警黎架wo 定佢冒警
根本係燒狗

拔火權走火姐，無事嘅

唔割
甴近平

個阿叔冒警打9示威者

太古個個被咬甩耳仔係cctvb眼中都係意見不合，左耳受傷。今次呢個藍屍小意義啦。意見不合，擦出火花。

期待咗好耐

咪撚理啲左膠喇

都要搵隻藍屍熱下身先既

強烈建議 先踢春袋後放火

又block得

希望殺埋你
幫凶

咁又係，敵我分明，唔係你死就我亡

點都唔割
幻想左咁多次紅燒呢種煮餸方法，終於有幸見到

拿我講煮餸ja

無人割 你地無做錯 請繼續

講親割既一定係鬼帶風向

下次我唔要見到火燒活人

講真嗰句，佢仲行得走得

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

火燒低lv過核爆，點會有人割？

斬人果班完全無後果，點得架

死也不割

比人燒實有原因嘅 出得街就預咗有危險啦

左膠死開

以暴亦暴 跟那些人有甚分別

割你老味 核彈都唔撚割

冇分別

唔割，核爆都唔割

咁可能班友割蓆係因為未燒死佢
利申：不割

你唔講真係唔記得左仲有割蓆 lei 個 term

而家我係求前線巴絲唔好割我地！
前線為我地擋子彈，人地咁高尚，我地邊有資格講乜野割唔割？而家要求返前線手足唔好唔理我地就真！

割呀 燒得太少

有傳係特技人，拍完去咗煲煙，小心炒車

唔割
傷得又唔重
就當係為咗火燒狗肉排練

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

仲行得走得點撚搞

燒死都不割

真 我睇到嘅係個廢老拎枝氣油彈去搞事點知燒著自己

唔割 但下次仲燒唔燒？

始終對家無用暴力，只係口角。

心態正確

收錢拍戲姐

最近天氣乾燥，人體自燃實屬自然現象

唔使試水溫
核爆都唔割

咩割唔割呀，都無野，佢自己起火怪得邊個

死左都唔割
要走佬即時籌生活費比佢

我死幾十個手足
區區一個火燒我割？？？？
包皮都唔割啦妖

傳條撚樣班休班警追班裝修手足
咁如果真係休班警又燒唔燒？
你知依家d差佬唔鐘意show委任證架啦
咁佢自己又認左 咪當真先囉

死左未？殘廢左未？理撚得佢燒成點 我睇唔到
手足係電光火石間為自保去採取行動係非常合理

大把阻膠衝出黎割啦

太過份了！燒太少！！應該多燒幾件！！！

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

無想像中咁傷 (by the way, 水為財，屬水嘅利香港人：文宣都係from墨水，我相信個呢個力量更大）

魔術師搽滿晒電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係可以無事 (當然你要知個原理，原因大概以我所知 嗰個可控時間係火消耗緊係啲電油，但火嘅外端就真係喺好短時間就可以燒傷)
以下片段為熟知原理者的表演，觀看者切勿模仿。

咁你講下其餘有幾多款，你講嚟聽下；唔好淨係喺度吠

係唔係medium rare?

唔割但唔好再咁玩

係。。。
國際戰線個focus去左呢邊
同中槍一半一半

唔割

班廢老俾小小火辣下就屌屌嘈, 之前手足俾人劏肚又點計

烏克蘭自由之戰 將親政府議員塞入垃圾桶毒打 埋伏休班警同親政府支持者 將佢地打到殘廢 真係打斷波羅蓋 成世殘廢果種殘廢

玻利維亞反政府示威 攻入鎮政府 私了鎮長 潑紅色油漆 剪走她的頭髮 迫佢赤腳遊街示眾 仲有燒親政府議員既住宅

智利地鐵加價既反政府示威 燒地鐵站 燒政府大樓 數以百計既人受傷同死
法國黃背心運動 燒車 攻擊警察 襲擊休班狗同家屬

仲有印尼, 美國, 英國 等等 全部既暴力程度遠超香港

幾乎所有國家既親政府支持者都有被打死既事件 咁當然通常都係示威者死傷人數多好多
而家就咁燒隻自稱休班狗既阿叔就出黎吠 連登就係有一堆你呢種 毫無國際視野同知識 又唔好好熟讀歷史既左膠 日日出黎吠 剩係想個運動靚靚地咁輸

懷疑因為轉季

我覺得一句唔割有D不負責任
無錯我哋唔割，但係咪由得呢D事每日發生？
要知道多一單呢D事件，就多一個手足被捕受傷
其實我哋都知道今次就算佢出手先，火都係disproportionate既revenge
我哋要做既係檢討有咩做得不足，而唔係一見到呢D野就否認，就話無做錯到
我哋係，無錯！唔會割，但希望手足下次可以諗清楚先做，盡量避免用disproportionate既方法retaliate

真係覺得唔好。唔係藍絲斬過人就要去燒其他藍絲，咁搞法，好多手足老豆老母都要燒?

咁都燒佢唔死btw唔割，等班藍屍明白佢哋嘅信念係幾咁容易動搖。一個人燒著就驚成咁，我哋仲有唔少手足要訓醫院，甚至離開咗我哋...

咁係人都知呢個世界每1秒都有暴力發生，所以燒人哋就啱?同埋燒完佢你得到啲乜呢?而家喺度斗燒死幾多人?以你咁博學你解釋下

少咗個腦殘，慳返米飯。

冇問題, 除非有問題